機場戰線唔停得

無人講下一步點?

Push

推
蒙面去機場集會
不被捕

大量人入機場 搵passport 搵機票 比人趕就從新再排過隊

剛剛經過機場 眼見機鐵天橋位6-7個保安左右 有無人去排隊?

勁多po po駐守
守機埸幾爽 又唔會熱唔會被人照又會被人屌

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可以咁

癱瘓機場其實唔洗佔領